多得今晚新城市行動［唔帶口罩］

記得帶罩

巴打你洗板咁po為乜?

柒少陣啦

洗你老母版咩
大家唔好回 由佢沈

之前影到個支那女人應該係

tg：唔做野好仆街

檢舉

佢係出名嘅3毛

一，呃人出金鐘

二， 將好多日之前嘅連儂牆post推上嚟引起罵戰

死,岩岩講野個女仔比人點左相

1.呃人上金鐘星期日有佢用處,比其它巴打推上來又點睇呢?
2.我起黑警和cctvb底唔止十幾個post又點睇呢?
話人三毛其實自己先係三毛

( Show Blocked User - Tko-vip-terry )

( Show Blocked User - Tko-vip-terry )

( Show Blocked User - Tko-vip-terry )

最後一個回覆 唔會再幫你推呢個post

此人為高級3毛

最犀利嘅戰績就係呃人出咗金鐘

另外隱藏戰績：將幾日之前嘅連儂牆post不斷推返上嚟 企圖引起同路人罵戰

算吧啦你,解釋唔到我以上兩點就話我三毛,你可以起超過十個黑警和cctvb底我同你奶鞋底仲得

星期日好多人又玩狼來了,點解又唔話人三毛